［突發］泰國總理 巴育 去左旺角被圍

到時見啦咁多位

自推1

自推2

自推3

自推4

幫推

自推5

自推6

自推7

自推8

push

自推9

自推10

自推11

自推12

自推13

自推14

自推15

廿連

16

17

18

19

20！

21

22

23

24

25

推

26

27

28

自推師

29

30!

Push

又干涉泰國內政

831

今日1031，元朗站元氣6點鐘，廿枱後生仔等入。

等左成15分鐘先入到去 多人都..

wow

Pish

頭先大波man係樓下魚街被圍

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#旺角 有黃店已經有攤位啦！

#銅鑼灣
1930 已放C出口地面附近🤤

推阿

辛苦晒手足 下次可唔可以多啲宣傳 真係而家先知

成班參加者cosplay緊制服團隊係MK等緊

下一站
中環

逐區逐區咁去？

有手足將鏗鏘集最新一集翻譯左

幫手推

旺角第一輪checkpoint係光榮，皇茶同鳩嗚團
依家進入第二輪

wow this is exciting!

#沙田
石門都有物資哦～一齊尋寶啦😍

tui

姐係而家去邊

禁錯 推

以為係真人

行動post 快推

老蘭好似遊行緊咁

分裂他國

.

係遊行咁就唔少得.......

撐

Watched

香港關巴育總理咩事

老蘭見

想睇

老蘭

之前又話奶茶聯盟 又要泰國人支持我哋
我哋點可以唔做返啲嘢聲援嗰度d手足

最理想嘅就係泰國人反我哋香港政府
香港人反泰國政府

推下先